以前個台妹女神，依家劣化左好多

以前佢地三姊妹都好正

On9

歲月催人老